點解903 Wasabi成日播身體健康

今日第一首又係呢首
有冇咩典故

疫症期間

佢成撚日都播

仲有為甚麼 一個月一定有一次

啱呀 唔關疫症事